盡量避免衝突 不被捕 有咩事入機場集體接機！！！

唔好比人拉 有咩唔掂入機場

太子果班懇求立即散去
已出藍旗 準備開槍
手足太少 安全爲上
唔好受傷 不要被捕

仲去機場做乜9, 返屋企啦.
注意, 不推文回覆.

唔入機場啦，要返屋企訓覺。